多謝手足開花了，美國各地續有示威 鳳凰城演變成暴力衝突

美國各地周五繼續有群眾上街示威，抗議明尼阿波利斯白人警員濫用武力殺死黑人男子的事件。在亞利桑那州最大城市鳳凰城，示威集會演變成暴力衝突，有情緒激動的示威者在市中心街上搗亂，搗毀商鋪和汽車，又向警察擲石和水樽，擊碎警察總部的玻璃窗。

鳳凰城警方說，數以百計示威者周四深夜從市中心遊行到州議會大樓。有人企圖衝入大樓內，但不成功。有人開始搗亂，擊碎州議會大樓的玻璃窗。群眾其後再走到街上，與在場戒備的警員對峙。有人向警員投擲石塊、水樽和硬物。警員發出警告，指群眾進行非法集會，要求他們立即離去。示威者不服從，警員採取行動，向示威者發射橡膠子彈及噴胡椒噴霧。

鳳凰城警察總長威廉斯說在衝突過程中，有一名示威者和兩名警員受傷或不適，被送院治療。周五早上，鳳凰城警察總部已派工作人員用木板圍封被擊碎了的玻璃窗，又清理示威者在外面行人路和外牆噴寫的塗鴉。

另外，丹佛市的抗議警暴示威也演變成衝突。丹佛市長漢考克呼籲民眾保持冷靜和團結。

漢考克在新聞發佈會上，形容在明尼阿波利斯所發生的事件是謀殺，是一宗毫無意義的悲劇。他批評有一小部分人趁機搞事，煽動其他人在遊行示威途中使用暴力。

網上流傳消息，指在明尼阿波利斯用膝蓋壓死黑人的白人警員肖萬，在佛羅里達州的溫德米爾鎮附近有一座居所。大約10名示威者周五在該處聚集，為死者伸寃。

新墨西哥州阿爾伯克基市也發生警民衝突，警方一度施放催淚彈。據報有人從一輛車上向外開了數槍，無人受傷。此外，加州、俄亥俄州、密西西比州、肯塔基州也有類似的反警暴示威。

比本CNO 佢哋

連登仔𣎴願面對？

連登仔根本當睇唔到，只係一班唔面對現實既社會垃圾。

咁唔中意中國人其實應該早點投胎。

來生要做大洋腸？

連登仔示威都廢過人

美國佬又贏一分

支持示威，但唔支持趁火打劫

五毛唔洗出黎分化

樓主幾時去拜山探自己老母

估下美國黑警幾時開槍？

鬼咩 日鳩日QE印錢 貧富懸殊差距咁大
再加上依家咁多人失業 暴動就預左架啦

美國單野我地只睇不參與

5毛死全家

上面好多五毛

黑警呀屌你老母

係囉香港啲手足成日借啲意強姦女手足。。。
又打爛人地舖頭。

而家又咁撚正義既點解？

強姦左你老母咩?

證據唔該，雖然我知你係五毛，但唔代表我會俾你係到鳩up

同埋追求民主自由人權係人嘅基本需求，你覺得呢啲叫正義代表你係一個邪惡嘅人，乃係畜牲

香港人: 燒人間屋畫面唔靚

收嗲啦畜生，你老母俾習近平屌緊呀。縮返入你老母閪到啦。你都配同我講正義？ 含撚啦畜生。blocked

On9仔

呀sir返去玩微博啦

已獲審判

五毛死全家

五毛繼續出黎啦 一次過BLOCK 哂唔洗煩